[終於有歌] 《官鄉黑》

標題已經講哂 不吐不快
(今次商唔洗屌 起碼都有出下聲)

PUSH

好歌 推

感謝

林鄭

官鄉黑勾結

更正版文宣
盡貼大家共識 呢張最主要係想叫到多啲人參加